【上海騷被維穩】歌迷遭保安拖走毆打 英國「新人王」Dua Lipa無力阻止

曾於去年喺香港舉行演唱會嘅英國「新人王」歌手Dua Lipa，噚晚於中國上海開個唱，當中好多歌迷於場中企起身跳舞，點知竟被現場保安指罵、毆打、暴力拖出場外，引發歌迷及網友震怒，Dua更因無力阻止傷心落淚。

據指噚晚有唔少歌迷都於演唱會中，企起身跟住音樂跳舞，點知就立即被數名保安上前喝令坐低，甚至有人直接被拖出場外，仲有女歌迷以為保安係上前互動，點知被保安直接抱起撻落地後拖走，又有觀眾被保安帶出場外後遭到一群保安圍攻毆打。

Dua於台上都發現情況，但似乎無力阻止，更數度哽咽表示：「我本來希望為歌迷提供一個安全嘅環境，等大家可以唱歌跳舞，仲有最後幾首歌，希望大家能夠好好享受。」又有歌迷指帶來嘅LGBT彩虹旗被保安搶走。事件除咗令樂迷震怒，外媒都紛紛報道，引起國際關注。

片：

Dua好慘
開個concert都要俾啲無謂人阻住曬
不過當做個版俾其他外國歌手睇
以後咪再去中國
嚟多啲香港

這就是中國特色,境外勢力及媒體不得干預中國事務